鍾意嘅男同事辭左職

我地唔同部門
但係有時會對眼
今日先醒起佢上個禮拜講再見
連佢電話都冇
希望佢睇唔到呢個post

唔緊要啦，就算佢睇到個post都唔知係你

Hehe

你都唔係咁鍾意佢啫

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

平時做野唔會同佢個部門有咩聯絡

辭職玩屎眼

死基佬屎窟鬼零舍仆街

喺 HR 偷佢資料

即將跳槽，都有個男同事唔同team ，但係幾好傾，啱啱上一個shift同佢吹吹吓水，吹到最後就咁攞咗個電話比佢出嚟follow ig

利申我hehe 但係唔知佢係咪

不了 到時大把人知

送奶茶俾佢囉

我有女朋友喇

問hr佢係邊個，要個電話

唔好煩住我，死gay 佬

失眠了